====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En réalité , la création de structures et de méthodes adaptées à des projets spécifiques peut être pleinement innovante — et sans doute se doit-elle de l ' être .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

